又有手足過澳門比公安拉左

入境處證實接獲港人經港珠澳大橋往澳門疑失聯求助個案

入境處證實，接獲一名港人經港珠澳大橋前往澳門期間懷疑失聯的求助個案，已透過駐粵辦跟進事件，並按當事人家屬的意願提供適切的意見及協助。入境處會繼續與當事人家屬及駐粵辦保持緊密聯繫，跟進事件及提供可行協助。 有報道指，本港一名男子經港珠澳大橋去澳門，到東人工島被內地公安扣查，其後他向家人留言表示被捕後便失去聯絡。警方回應時指，青衣警署星期六接獲一名男子報案，指他的父親於星期五下午，經港珠澳大橋前往澳門後失去聯絡，報案人其後表示會自行了解情況，要求警方備案。

2019-12-15 08:50:40

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

up

可能已受緊酷刑

痴撚線

仲過澳門就真係痴咗線喇

話左藍屍見人就影 放上大陸

唔好以為冇參與就冇事

大陸人係想香港死 唔理你有冇參與

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

咁既時勢仲番大陸，希望佢平安

有好多人同一時間係兩地嘅永久居民㗎！

人哋係去澳門㗎！

澳門=大陸

其實係喺條橋上面就係三不管，喺珠海到港澳或者澳門到港珠都有機會畀中共捉。